東京奧運討論tg group

如果你2020年準備7-8月會去東京睇奧運or玩
or 想知奧運news

wellcome

cd rom勿擾

Push

好似join唔到group
想問下係支那社抽唔到飛又抽唔到套票既話
仲有咩渠道可以買飛？

入來
我地話你知

push